《Life is Strange》系列又出新作品了

條女好樣衰

另外第1代有remake

chloe 真係好正
maxine 係臭雞
想玩第一代REMASTER 多過3代

終於唔係兩個男人

2代 2兄弟其實冇咩野既
問題係故事極垃圾，配角又唔吸引

依隻Lis轉咗deck nine開發
一開始以為仲係dontnod添

今集似係被能力操控多過操控能力

第一集控制時間幾好玩
呢集個能力唔多睇好
其實控制時間仲有好多野可以玩

Deck nine整嘅BtS玩落真係麻麻哋
呢個系列得第一集經典，之後嘅口碑都一蟹不如一蟹

個女主角成個師奶咁好樣衰

Before the storm係冇第一集咁好，但係成隻game總體仲係舒服
Lis2超級悶，劇情無聊冇吸引力

個身好橫
呢個系列好似變到唔識畫靚女咁

第二集已經開始行政治正確路線, 仲邊會有靚女俾你

其實依隻GAME 係玩咩?

過得太耐都唔記得晒d 劇情， max 係主角？點解係臭雞M

類似walking dead, heavy rain, detroit果種

咁係咩平台玩先有中文? 定係無出?

睇完冇性趣...

得殘體

暫時remaster edition好似仲吸引, 張宣傳圖好靚

手機版超難控制

真 難控制到比咗錢都無咩心機玩落去

好在我down左試玩 連舊野都click 唔到 點玩

第一集真係好正，每日收工都打爆一章先肯訓。第二集睇d 評分好似麻麻所以無玩

嗰陣我煲通頂爆咗，合集出咗又可以煲多次
Bae over bay